一人一句TL歌詞形容自己人生

Man 我只想做好自己
I don't really care what you people say

生命像一場遊戲 讓我自由地高飛～

party all day
我未怕死~

從來沒有想過太認真～～

肛交with TL

我只想做好我自己

想知關於我 I don't mind bro 😎